買過IG廣告 free products 嘅入黎

應該大家碌mystory 嘅時候都見到唔少話係free products 淨係要比shipping fees 嘅廣告

話說前幾日見到有間野叫ottega london 賣緊free titanium rings 淨係話要比shipping
見好似幾抵屌就入去睇下
結果用左HKD＄150就買左2隻戒指

因為無咩online shopping 嘅經驗
今日無啦啦就google D人係呢間野 買野ge comments
好多外國網站都話係伏
例如件貨要起碼50日先到 送到過黎唔岩size 無等track 住件貨係邊 件貨同劣質淘寶無分別

想問下有無巴絲之前都有類似經歷

pusshhhhhhh

呢個世界邊有free